聚焦訴求

可以既話 唔該唔好拎支英國🇬🇧旗香港殖民地旗 出來
要搞港獨既麻煩另起爐灶

今天遊行見到少部分人向維持秩序的前線警員謾罵
其實真係冇必要，因為企你面前既唔一定係你所討厭的克警

要同理心，好警員是一大力量，如果能成為同路人就可以俾壓力警隊高層

大家繼續努力 be water